警甴：搜出汽油彈原材料—電油 毛巾 打火機

【警方於旺角新世紀廣場示威者身上搜出疑似汽油彈原材料】

今日下午，有示威者先後於港九新界多個商場内聚集，部分人手持橫額、高叫口號、破壞社會安寧。其間警方收到市民報案，因此進入多個商場執法。

於傍晚5時許，警方在旺角新世紀廣場三樓位置截停多名示威者，其中一人身上藏有懷疑製造汽油彈原料， 包括電油、多條毛巾及數個打火機。警方不排除有人企圖在示威活動中使用該批物品，嚴重危害在場人士安全。警方拘捕一人並已撿走相關物品，會繼續調查案件。

笑死

波都係用嚟襲警架啦，有乜咁出奇

唱歌、手持橫額、高叫口號=破壞社會安寧=可以開槍

樓主唔係highlight埋電油?

又係嗰句到而家有隻狗死未

喺商場唱歌->開槍驅散

最重要個彈身去撚左邊, 咁都入得

如果咁超級市場直頭係毒氣儲存庫...
a+b=氯氣

highlight嗰時條線彈走咗

但我擔心手足多啲
人地紅官鳩判都得

咁嗰幾隻販毒狗有槍添喎 算唔算持有工具（槍）可作非法用途（販毒）？

食得煙多 怕火機唔夠電油姐

電油係問題

做實事嘅衣著請唔好太明顯，行動前亦唔好嗌口號惹便衣注意

狗官：意圖呼之欲出

打火機有油
廚房有刀
~

玻璃樽呢

紅官審 1 年走唔甩

唱再出發會唔會被驅散

屌你老母，我屋企有沙皇炸彈原料呀

痴撚線
我食煙有火機好撚出奇？
買白電油洗模型油唔撚比？
買條新毛巾黎清理模型油唔撚得？

死黑警又自編自導啦

最重要玻璃樽 唔係度

on9 以上樣樣嘢解釋到 我睇紅官想判乜

我覺得紅官會判話有做汽油彈意圖 照入罪

模型4寶
1. 有機溶劑(白電油)
用途: 稀釋脂溶性顏料
2. 豬嘴
用途: 防吸入有機溶劑
3. 眼罩
用途: 防有機溶劑入眼
4. 膠紙
用途: 遮蔽不用上色的地方

麻煩樓主pin呢個 如果有義務律師負責可以向呢個方向打 而且最重要嘅載體都冇 冇可能組裝到汽油彈

果支白電油仔夠整d乜

忍到唔出聲 應該冇問題!!!!!

邊樣野犯罪？
25k 唔去賣7仔封鋪有火機賣喎

美國一早開咗槍

搜埋你地自己啲警甴啦 隨時又有冰起身

海港城本身求其一間有賣火機既都有電油賣

可能citysuper都有

入落火機

似屈佢多D

火咩魔

連登仔教律師做嘢

係空氣中搜出火三角助燃物

抵抗冰毒 只有火攻

求其搵搜個裝修佬都會搜到呢啲

五金鋪=武器庫

再嘈塞包粉比你

唱歌、手持橫額、高叫口號出現喺商場=破壞社會安寧=可以開槍

又搵老臨做戲

你有冇做過自己知

DAILY NATURAL HIGH

屌你啦 依枝野都拉

咁潮特，信和啲鋪頭咪食屎？ 一櫃都係依啲油同火機

家陣地盤佬帶多幾條毛巾，加兩個打火機吸煙都唔俾？

張圖有枝白電油呀 唔拉你你都唔信啦咩時期呀以為班狗開善堂？

推

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

都冇冰毒呀

唔割 但呢支鳩 要倒哂出黎我諗都要3個字 ...點撚樣用黎整汽油彈 屌你老母 燒10秒都無撚左個火啦

咁小電油...

燒個垃圾桶都成問題

記得放多包煙仔

屌~我會玩高達模型
我一定係暴徒啦

班紅官一定又自行推論
判佢地要坐

品格唔高尚

玩魔術用
先揸落張啤牌, 然後放火燒
時間唔長的話, 張啤牌係唔會燒爛

吓 無著底褲就係賣淫？

白電油入油落火機

一個食煙嘅私家車司機都有齊晒上面嘅野

大聲公同雷射筆都告得入，你響度講幾多藉口都冇用架！

都on l 9

咁低溫既咩?

真係要諗清楚出去目的係咩

究竟係單純玩經濟攬炒
定想街頭抗爭

手足用華為？